嘈得多係咪會搞到雙方都心淡

有啲長 純粹想呷下

之前個排成日同男朋友嗌交
佢話覺得成日都係咁好辛苦講咗幾次想分手 我每次都會挽留佢

而佢都因為心軟所以一齊返 之後我都會好努力去改善我哋嘅關係

但係自從對上一次嗌交之後我好似突然對依段關係無曬信心

佢上一次提出分手嘅時候好認真咁講佢同我一齊真係好辛苦好想分手
個一刻我先知原來佢係真心想擺脫我而唔係因為衝動先會亂講

雖然依家和好咗 佢依然會好似以前咁氹我開心關心我 但係唔知點解依家我開心唔落 成日覺得挽留佢好似逼緊佢同我一齊咁

我依家成個人都好無心機 佢做咩同咩人一齊我都已經唔想理唔想諗
我知我應該放手 但係我真係好唔捨得

有無人可以比啲意見我

有無人啊

你做左啲咩搞到佢好辛苦

咁因咩事嘈先

成日嗌交

咩背景先？一齊讀書定點

好多原因 有時係因為我呷醋 有時係佢唔在意我嘅事

我仲讀緊書

我應該點做好 我唔想分手但係又覺得做咩都無用無曬動力

抵撚死啦 分手啦屌 垃圾

咁你唔需要用嘈去解決，你黑面或者唔開心去表達。當然，咁樣久而久之你男友又會覺得係煩。最後都係睇雙方點解決問題

你改好就得 男人唔會記住呢d野 再犯就抵撚死

佢好似無野咁 但係我就一直好唔開心覺得好內疚

我知道咗佢原來同我一齊好辛苦之後真係咩動力都無曬 連佢同女仔行得好埋一齊有講有笑我都唔想去理 其實大家對對方嘅事都無所謂係咪真係應該分得手

依家好似拖住大家咁 我係咪應該放手

因咩原因先得㗎？

呢個只係你單方面想法，如果你想求證，你最好同你男友講出你想法，睇佢點回應。佢愛你嘅自然會解決你疑慮，唔愛就 好過你而家胡思2

我覺得佢唔緊張我 有時又會因為佢同其他女仔行得埋所以會呷醋嬲 但係佢就覺得係我問題

我之前有講過 但係佢覺得我搵野黎嘈之後就話分手

咁我覺得你地係唔夾唔了解對方，如果你信任佢唔會有所謂呷醋唔開心，而佢又唔去深入了解你架問題，只可以講，結解唔到就只有放手

我都試過咁 佢會話係我小氣係我問題 試過我去旅行佢都不聞不問完全唔搵我 最後我都頂唔順同佢講分手

佢都講過同我唔係幾夾 但係就話同另一個女仔好夾

我知我係應該分手 但係佢講分手嘅時候我又唔捨得係到挽留佢 依家好似拖住大家咁唔知做乜

只能說拖住既話佢又唔舒服 你又唔好受 佢都講出口話你地唔夾啦

你係自己去定同fd去先？
前者 我覺得就係男方有問題
後者 我覺得個男係唔想阻住你同班fd玩啫

好唔開心 但係又唔捨得

同屋企去 未去旅行之前佢已經hea應 到去旅行就完全唔搵我 佢無問過我幾時返啊今日去過邊個啲 淨係我搵佢 其實諗返真係幾鐘意個男仔 不過唔夾就係唔夾 我感覺唔到佢係緊張我 就只能放手

每段有經歷感情邊個捨得放手，但係去到某d關口就應該要決絕d。我明講易做難，不過以你呢個情況拖落去，到某日你男友同第二個撻著，他決心同你分時你係咪頂得住先。你可以拖但要有心理準備。

明明以前好開心認定對方

以前係以前，現在係現在，將來係將來，人同事會不斷變。唔好比呢d藉口矇蔽理性分析，加油挨過去就一天光晒

我會架喇

唔嘈交又未必係好事既

咁都講得出 分得

感覺有時嘈唔係唔好，至少知道對方既諗法同底線
你可能了解到有咩問題存在
從而去改變或者解決，前題係雙方都有心
嘈可以嘈，但要識得收
唔好嘈咁耐因爲一個問題，拗贏左場交，輸左段感情，又值得咩？
雖然我知做好難，亦好難會冇嗌交既事
但最緊要識得冷靜諗返大家sweet既時候，同大家點解會選擇一齊既原因
你就會知自己仲珍唔珍惜段感情

加油呀絲打！

利申，早排都成日因爲其他女仔而同男朋友嘈交，次次嘈交都唔係因為我地自身既問題，而係其他女仔 但我好珍惜依段感情，因為我真係想依家男朋友做我結婚對象

我心淡緊 一齊左一年多啲
但嘈左半年交 近日開始覺得覺得心淡左
對住佢無乜以前個種感覺
可能嘈得多 自己覺得攰咁
有一刻諗過放手等佢搵個更加愛佢既人仲好
始終自己要求太多 第一次拍拖好多野都唔識唔知點拆
同埋同自己講俾時間佢改 相信佢會改到
但過左半年 嘈足半年 最後都係咁 所以就慢慢慢灰意冷
黎緊仲要同佢去旅行 唉

兩個人一齊得都係想開心，既然拍得咁辛苦咁唔開心，不如分開下，放過大家仲好喇

過左熱戀期係咁 捱過就冇事 之前都同男朋友成日嘈 日日嗌分手

拍咗幾耐？

你哋點解決

其實心淡係咪已經無得救

遲早會分 因為宜家已經變咗係單方付出啦

利申：過來人

我唔可以話無得救 而係佢要做d野令我有返個心係到
例如我既小小要求啊 佢會應承我改既野
我見到自然會開心返 但可惜 者時仲未見到有

偷睇女友電話發現佢有d野無同我坦白
咁o岩比佢發現左
話已經好累唔想圍繞個問題同埋唔想再見到我
應該點做

分手，解釋都費事證明已經冇乜機會和好

發現咩係重點

不是重點 只係令我心痛的事